netflix有個最大問題係買重韓劇

變相無咩野睇..
想睇下人地熱門既美劇.台劇
香港反而無

之前用vpn 轉美國真係多好多嘢睇，

香港變咗韓劇平台，top 10 長期有一半都係韓劇，

雖然有啲韓劇係唔錯，但美劇都有好多正嘢，

Criminal Minds、supernatural ，香港都無

班港女開住韓劇netflix n chill扑嘢都冇計

電視無vpn

商業市場數據說話
你勸香港觀眾好過